傳與麥浚龍反面｜謝安琪取消關注Juno 合作三年唔再溝通

謝安琪與丈夫張繼聰，因未就近年社會運動表態而被長期狙擊。不過，她夫婦二人上月卻突然光顧「黃店」，事後更被店主上載社交網站。謝安琪忽然有動作，據傳跟她與Juno反面有關。

丹麥浚龍係藍！？

Btw黑警死全家

人血

push

係咪因為呢單？

謝安琪直播偷步唱新歌 Juno急拆彈：佢太鹵莽！

定成件事其實都係一個Project黎

屌你老母

兩條藍絲扮黃

全部都係計劃?
謝唔出聲係計劃
張follow黃page係計劃
兩公婆幫襯黃店係計劃
謝偷步唱新歌又計劃 同Juno反面又計劃？

佢到底要同幾多唱片公司反面

劇本嚟架啫

謝繼聰警察世家,可以點黃

技安琪心知自己D歌已經冇乜人想再聽
開始日日係到做新聞

係咪身在曹營心在漢

信我 劇本黎 唔洗理！

由出道至而家，整色整水都唔係第一次，就係唔肯畀心機正正經經練好啲歌

一直覺得Juno好愛人妻Kay...

唔知有無扑過嘢

咪係，
大把人老豆老母係死硬藍
自己係黃

佢黃唔黃我唔評論
但大把狗仔狗女係手足
你呢句絕對係傷緊佢地既心
我身邊大部分行得較前既朋友屋企人都係警察/前警察
有啲仲比狗咬

似一隻雞似一隻雞嘅人就點會有人性可言
去到邊衰到邊
肯定做新聞自己又加返

間間都反面收場開頭我都仲覺得佢係比公司恰
但係丹麥浚龍都叫幫佢收返女金失地丫
今次我都覺得好人血喇

冇練好？
近幾年不論studio定live都越嚟越高水準你唔講？

好撚煩呀麥浚龍
成日搞撚埋曬啲publicity stun

冇撚人想知你啲嘢呀